有冇唔鍾意伴侶成日要求傾電話

自己好懶傾電話 但對方成日好鍾意打黎
成日話要傾電話 接少次好似會死 奪命連環call咁
好似要自己on call36小時
有時唔得閒想做d野又會話唔得 又要陪佢點點點
其實係咪我問題

但係真係好唔鍾意傾電話

我都係，以前晚晚都傾個幾鐘先肯收線

我覺得好煩
仲要係冇啦啦突如其來打黎個d

對唔住囉
咁聽到把聲同text係唔同架嘛

我都明 但可唔可以分時候

以為係男朋友開post

我都好憎傾電話

以為你係我個ex 不過我無咁嚴重奪命追魂call

笑左 唔會既

好煩

召喚左鍾意傾電話既絲打

Deadair都唔收線先戇鳩

聽過有frd個女朋友每晚都要臨訓傾電話
仲要個男仔等到佢訓著先收線
跟住有次佢未訓著個男仔就收左線
之後佢打返比個男仔

好撚病態

係 死都要話傾
明明有時已經deadair 或者得對方自己一味講講講

我覺得好慘
如果知道對方攰 我會寧願佢休息
唔係話拍拖做男女朋友既責任就係傾電話
不如多d為對方設想下啦

其實如果日日過工都係咁上下 無咩特別
點樣可以傾到成粒鐘？

唔係唔鐘意 係屋企無私人空間講電話

我都唔係好明
我覺得一開始一齊仲可以接受
有時我寧願出黎見傾個陣咪可以

我都係因為依個原因而更唔想同麻麻傾電話
一諗到我講既野屋企人會聽到 傾都傾得唔自在

我都係咁 其實我想傾架

要傾到訓真係好on9

我朋友個女朋友就係要傾到訓啲人黎

Chur到仆街

未一齊日日傾兩三個鐘 一識左 屌佢傾半個鐘佢都厭多咁

我女朋友日日都要傾

朋友好慘